請問11日 德奧捷 600歐夠嗎

3日捷
3日奧
5日德

己有3000捷克幣(即大慨1000港紙)
一丁友去唔買野
用黎搭車 同 入場卷/pass

Thanks

人在異鄉，多個錢傍身一定好好多
雖則600歐實夠用，除非你係購物狂/餐餐要食好野
不過比我就會預鬆d帶夠1000歐，最多用剩入返銀行
重點係記得要小心袋好錢同護照

都有visa, 可能盡量用信用卡？ d錢跟身比人打劫就gg

真係咁好彩遇到打劫，信用卡/現金都一樣仆街啦，你荒個賊唔會迫你講密碼㩒錢咩
我自己就習慣唔會將所有錢放晒同一度，同埋你自己考慮下有冇需要買旅遊保險啦

兩個月前係英國 心血來潮想落歐洲玩
身上帶左八百幾英鎊係身
打算去到機場唱
但個匯率好西
結果全程碌卡 好方便
利申： 德國去左柏林 奧地利去左Vienna only
一啲細店 (eg 雪糕店 or 街邊小食)未必收卡
好彩同行朋友有歐元